頭先收工行咗轉維園年宵......

個浸女兒香正到
走埋去d攤位 一路索啊 一路索啊

請問你索d咩撚野

屌你影肥婆把撚

有圖又屌 無圖又屌 真係難服侍

細路女都唔放過?

自己入去行一轉啦 女都食埋

第2張相入面紅色衫條女好索

痴漢

你要唔要睇精神科醫生?

放過啲細路啦